★ios 13.6.1 確診隔離區

嚴重高燒

電流狂流鼻水

失去 六感

你條友明明話自己食老綜點解有錢買新機

直上 ios 14 了

after 141

條友衰過做雞 雞都有錢收 條友免費幫gay cook 搵bug

old device

屌你老母日撚日唱淡係咩意思
收左幾多錢呀
屌你老母！